點睇靠關係搵intern/搵工

之前返份pt嗰度個經理識好多人
我記得佢識我想入嗰行其中一間大公司嘅management
前嗰排糾結過搵唔搵佢幫我介紹份intern
最後覺得唔好意思冇搵到
宜家返緊間細firm

最近見到面佢主動提起話以後可以幫我介紹
即刻覺得自己好撚蠢
早知厚面皮少少問下
宜家就唔洗返間細firm

唉訓醒又要返工
諗到其實本身有機會返大firm就唔撚想返

do this

佢咁好人？

唔係肉體上嘅關係啊ching

呢個世界就係咁行 就係咁黑暗

出到黎做野，無人會無緣無故對你好

做人做事係靠人脈
靠工作能力？ 當自己牛咩

我而家份工都係我前老細介紹

但係又真係諗唔到佢可以係我身上拎到咩利益喎

好羨慕啲職業係兒子女兒嘅人 大把uncle auntie可以靠

多個機會 why not?
到時唔岩做咪quit
你依家唔揾遲吓又後悔

宜家返緊間細firm嘅intern啦我諗宜家都轉唔到過去間大firm啦 大firm多數成batch人咁train唔會中間再加到人？宜家真係後悔死

咁人地覺得你ok 先幫你架姐 。 同埋睇少啲連登，有機會9衝左先 唔好怕羞。最尾interview都係靠你實力，你唔識人就門檻都過唔到。